Wanneer ik daar naar toe ga Ik zal helemaal alleen zijn, en mijn vriend Harker Jonathan - nee, vergeef mij, ik val in de gewoonte van mijn land om eerst je patroniem te gebruiken - mijn vriend Jonathan Harker zal niet aan mijn zijde staan ​​om mij te corrigeren en te helpen.
Hij zal zijn in Exeter, mijlen ver weg, waarschijnlijk werkend aan papieren van de wet met mijn andere vriend, Peter Hawkins.
Dus!"
We zijn grondig ingegaan op de aankoop van het landgoed op Purfleet.
Toen ik hem de feiten had verteld en zijn handtekening had gezet bij de noodzakelijke papieren, en had een brief geschreven met hen klaar om te posten naar Meneer Hawkins, hij begon mij te vragen hoe ik zo geschikt a was tegengekomen locatie Ik las hem de aantekeningen voor die ik destijds had gemaakt en die ik schrijf je hier in: - "In Purfleet, op een zijweg, kwam ik zo'n plek tegen als leek vereist zijn, en waar een vervallen bericht werd getoond dat de plaats was te koop.
